就黎完季 諗諗下 呢季都幾多高質動畫

有笑到爆嘅pop team epic
喊都爆嘅南極
萌都爆嘅小櫻
閃都爆嘅高木同學
帽都爆嘅darling
得意都爆嘅嘅尼祿

仲有悶到爆嘅驚紫

最屈g都係devilman

三顆星>all

呢套未睇 不過見過你吹奏

竟然冇露營

netflix個幾套都ok

太多不能盡錄

見到小櫻正評咗

最尾個集喊住睇
比人以為我比人省完

刻刻同博多都 ok

博多呢套
一開波以為同小泉同學一樣都係講拉麵

京紫 好悶？
一睇就知樓主唔係佢既目標觀眾

sor lor

pop team epic 真係唔識笑

齊木都無 好打極有限

今季pop team epic太高質 齊木有少少比下去
邊估到佢原作四格漫畫都可以玩到咁出神入化
每半集一個聲優組合 後半part前loop返前半part嘅嘢 星降少女做預告
最尾一集又對應番第一集嘅嘢
不斷有驚喜 夠晒無厘頭

加上我自己睇過齊木漫畫 齊木每集期待程度黎講 我自己覺得相比pte 係失色少少
不過都係好好睇 聽齊木9up係幾過癮

可惜沒爆冷，呢套真係神作

Pte因為太高質，好多唔係深入研究動畫係會睇唔明甚至睇得好辛苦，相反如果係有深入了解係會認為係神作

其實我覺得拍得上露營

好波

小泉同學
Slow Start

睇得幾開心,

NETFLIX 就睇左A.I.C.O, 有重課金係唔同D.

南極真係數唔出缺點咁濟 今晚就最後一集
唔想咁快完

仲有一套學園奶爸 我都好中意

太太們先最正